心情沉重 好累 巴絲help

老母係港豬 老豆係投開泛民
但老豆雨傘果陣話d人搞事
反送中又話人搞事 都唔知佢乜絲
我見到老豆朋友whatsapp叫佢去撐警集會
不過我老豆冇去到
佢班朋友係藍絲呀屌 仲好撚fd
大家唔好話唔養佢 佢地真係好愛我

之後到我朋友 佢去撚左撐警集會
post左相係facebook度
做左個v字手勢
佢係我中學同學日日一齊食lunch
我好怕唔忍心同佢絕交 我好撚唔開心
仲有另一個朋友雨傘果陣
不停話自己去左好多日 好撚威
笑9我去一陣就走 我因為雨傘先關心政治
政治半桶水 所以都係去一陣支持下
點知佢最後投撚左保皇黨 我黑人問號
佢話保皇姐係幫邊面

之後有三個人跳樓 做咩搞成咁呀
之後d藍絲搞人地個壇
我真係接受唔到搞死人 d撚屌唔識政治
搞我地呢班後生 暴力打人幫埋黑警
黑警又幫佢地 你地都就死啦
香港變大陸都同佢無關
佢地呢d無知既人搞衰我地下一代
你地仔女就係你地有份搞到生活質素下降
做乜撚野呀到底 我地做錯d咩
做咩要生我地呢代出黎
我真係想入返老母個西度
冇勇氣重刷

仲有好多戰友係到, 唔好諗埋一面

到底外國幫唔幫我地？

好多外國人都幫緊我地
只係佢哋唔識打中文上唔到連登

唔駛重刷，亦唔需灰心。
我唔知點講啦，不過我身邊都係差唔多，係差個會笑鳩人既朋友姐。
我覺得。有時做人係咁，係好多不如意同無奈既。未必件件事都咁完美。
係呢個時候不妨問下自己，你對唔對得住自己做得。對得住咪得，對唔住咪再慢慢做好d。
就算你身邊依一刻d 人係咁姐，但放眼其他人 ，出黎果 200萬人入面 ,至少100萬人都會支持你。
所以唔好咁就放棄，做好自己，活好自己就夠

我屋企全部人都係咁
已經放棄同佢哋傾
放心
你仲有我哋
想休息下就休息下
我哋永遠喺度！

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

我都曾經灰心喪志
但係最近都覺得唯有繼續行自己相信嘅路
其他人會一個接一個畀返一份尊重你

其實同佢地鬥磨係有著數 佢地日日比維穩費都唔掂

當你阻止唔同佢地諗咩 說服唔到佢地既時候就唔好再逼佢地接受 唔好理佢地 唔好同佢地傾呢啲話題 自己繼續堅持做覺得啱既野 比完啲文宣圖佢地睇就夠 唔好諗咁多 仲要繼續加油架！！！

好多人都係屋企人係廢老

大把同理念既香港人喺你身邊 , 要記住 , 你唔係孤單一人

大家停止俾對家Distract!

唔洗理廢老,玩多幾年命都知存唔存在, 有我地支持你地~

我係和理非廢中, 71見~

搵番同路人啦 唔好理佢地

佢地真係唔知自己做緊咩
老母咩都唔知
老豆投泛民但屌人出黎
同我一樣年齡去撐警
另一個話自己黃 但投保皇
上一代生我地 點知唔想我地活得好d
人地死左都仲要搞人地
我睇到條友拆果陣嬲撚到仆街

唔洗理自己屋企人同fd係唔係藍絲
唔需要比到壓力自己
你只需要堅信住自己所做嘅嘢同理念係啱就得
如果覺得灰或者攰 可以揾下朋友出去玩下放鬆下
再唔係揾社工傾下都得
我哋好多人都同你一齊努力
加油！

此處非樂園，此處亦非地獄， 總有人同你同行,但亦唔可以expect全部人同你有同一個諗法

一樣 見到咁樣割左塊地比解放軍

好撚辛苦
見到今日俾人圍俾人打，但屋企個藍絲不停笑呵呵幸災樂禍，我個心好痛

利申，我老細，老豆，客人，大把藍絲，這是不可改變，但我亦會盡力做我覺得啱嘅野

唔好太理LA, 中國人好多都係口講一套手做另一套...
香港有部份人都係咁, 唔好理其他人, 做好自己就得, 對得住下一代, 同呢一代既戰友, 做好而家~努力呢幾年,唔得米大不了移民走~ 做緊要問心無愧

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

一齊陷港剷！

又睇到post又有人跳樓
好sad呀

Sorly想禁正評支持 hi錯左負皮制

明白你感受
你唔好諗住可以改變到父母立場 因為裝睡的人中不醒 你知道自己做緊咩就得 無需要同佢地爭論d咩
至於你d朋友 佢要撐警 阻佢唔到 但道不同不相為謀 你唔捨得絕交我明 但係你要慢慢減少佢對你既重要性同影響力 因為大家立場完全唔同 佢既行為言論對你都會好大影響
至於烈士 有人離開 一個都太多 坦白講 琴晚我都痛哭左3次 甚至有d覺得自己開始handle唔到自己情緒 我明白果種無力感同痛心 但呢個係佢地既最後決定我地唯有 亦只可以尊重 唔好因為佢地既離開怪責自己 錯既從來都唔係我地

最後 希望你可以盡快調整到自己心情 你仲有我地一大班戰友